睇完「逃恥」只有一個感想

星野源真是很撚柒

那個了喲

逃恥師

撚柒師

定仔係結衣
你係好柒的星野源

老間認同

點都一定靚仔過又gay又柒又懶搞笑嘅印度狗嘅

是

非

Gakki 都係短頭髮，做咩唔貼